白色恐怖已經充斥香港 大家千其唔好慣！！

一慣，香港就會萬劫不復

push

721 811

一日未贏
一日都唔可以放棄
唔好忘記因為呢場運動而犧牲 受傷的手足
五大訴求 卻一不可

機場見

呢個真！白色恐怖係冇血腥但一樣得人驚！
pish！
721 811
830 831 901 見！！！

好撚pk